{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003229",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 펜션빌라지오 {스파,계곡인근}"
    },
    "text": "ヴィラジオペンションは青い森と美しい渓谷が調和した場所で、ワンルーム型とメゾネットタイプの2つのタイプの客室を提供します。 それぞれの客室はウッドトーンインテリアでデザインされており、メゾネットタイプはマウンテンビュー、ワンルームタイプは渓谷ビューを楽しむことができます。 ペンションは空気が澄んで景色が美しく、自然の中で休息するのに最適であり、ヒーリングを感じることができる場所です。 客室では個別バーベキューと無料スパを楽しむことができ、送迎サービスも可能です。 また、ペンションのすぐ隣にはきれいな渓谷が位置しています。 入室時間は22時以降は事前連絡をしなければならず、青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の入室は不可であり、これに対する払い戻しはできません。 訪問者の後期には渓谷が素敵ですが、宿泊施設は古くて床が鳴り虫が多いという意見がありました。 サービスと掃除の状態も良くありませんでしたが、ホストは親切でした。 宿の値段に比べて古くて写真と値段が合わない意見もありました。 管理室には常備薬が完備されており、駐車スペースも設けられており、地下岩盤水を利用して飲み水を提供しています。 周辺には山頂湖、国立樹木園、抱川アートバレー、雲岳山自然休養林、平岡植物園など多くの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヴィラジオペンションはどんな客室を提供していますか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションはワンルーム型とメゾネットタイプの2つのタイプの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのようですか？",
            "answer": "それぞれの客室はウッドトーンインテリアでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ワンルームタイプの客室では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ワンルームタイプの客室では渓谷ビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には山頂湖、国立樹木園、抱川アートバレー、雲岳山自然休養林、平岡植物園など多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションでは個別バーベキューと無料スパを楽しむことができます。また、送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションの入室時間は22時以降は事前連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションでは未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションでは未成年者の入室は不可であり、これに対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "管理室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "管理室には常備薬が完備されており、駐車スペースも設けられています。また、地下岩盤水を利用して飲み水を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションの周辺の景色はどのようですか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションのすぐ隣にはきれいな渓谷が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションのサービスと掃除の状態はどうですか？",
            "answer": "サービスと掃除の状態は良くありませんでした。ただし、ホストは親切でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 482
    }
}